煮麵加蛋。肥肉要食

香腸白烚。嚟支津路

我由舊年六月就開始呢個增肥餐單

蟈安法唔比人叫野食

我都係舊年6月開始食